Coin master 廣告 廣東話粗口版

Coin master廣告 廣東話粗口版 CLS

大家CLS！！！

Leo gor 好有創意

好撚幼稚....

Leo gor英文好勁

你就係leo

我都覺 好撚正